醒來身處酒店 醉酒少女疑被強姦

中環蘭桂坊威靈頓街一間酒店，昨晚9時許，一名醉酒21歲少女，在酒店床上醒來衣衫不整，懷疑遭人強姦，於是報警。警員到場調查，少女手部及鼻受傷，送院治理及檢驗。

酒店亦提供時鐘服務，探員翻查閉路電視，發現一名男子攙扶少女到達酒店租房，男子事後獨自離開，警方正追緝該名涉案男子。

雞

21歲仲係少女？

勞資糾紛

又要做雞又要告強姦

因為未俾錢個客就走左

有時鐘服務
應該係at the Enden 果間喎

可能係條女自
唔好跟車太貼

又有男人無孤受害

恕我無知…入住唔駛登記嘅咩？條仔諗住走得甩？

睇個閉路電視畫面係咪條女主動跟人入房

鳩寫咪得

Eva